他死後，她在丈夫因在街頭教堂工作而獲得的證書上反思。現年87歲的弗蘭克·安德森（Frank Anderson）熱心於為華盛頓特區的無家可歸者提供食物。| Dana Hedgpeth | 2021年2月5日|華盛頓郵報|
出生證明或收養記錄也是一個好主意。如果你是一個獨自帶著孩子出國旅行的家長，請準備好回答這個問題|吉娜·裡奇| 2021年2月4日|華盛頓郵報|
從晚上8點到早上6點，老師們被指示檢查這些禽類的獸醫證書，並禁止雞肉產品運到德里。從追蹤冠狀病毒到檢查雞隻，印度的教師們都在每一條前線|薩曼斯·蘇布拉曼尼亞| 2021年1月18日|石英
一旦個人接種疫苗，他或她將收到二維碼證書，以表明接種情況。為什麼印度可能會實施“世界上最大的疫苗接種計劃”| Naomi Xu優雅| 2021年1月15日|財富
一旦沃諾克和奧索夫獲得正式選舉證書，他們將宣誓就職。當參議院出現50對50的分歧時，會發生什麼|艾比蓋爾·艾布拉姆斯| 2021年1月12日|時間
我的出生證被修改了，我改了名字，16歲時我從祖父母和父親那裡解放出來。獨家報道：邁克爾·菲爾普斯自稱是陰陽人的女友泰勒·莉安·錢德勒（Taylor Lianne Chandler）於2014年11月26日在《每日野獸》（DAILY BEAST）上講述了《極光之雪》（Aurora Snow）
他們檢查了每一份“投票清單、計票表、結果證明，必要時還檢查了每一張選票”。紀念已故的約翰·多爾，民權時代幾乎被遺忘的英雄|加里·梅| 2014年11月15日|每日野獸報|
她繼續前往緬因州，並以朱莉婭·沃茲沃斯的名義獲得了出生證明。試圖超越迪林格的神祕女人|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸
米勒能夠使用緬因州的出生證明來獲得一張名叫朱莉婭·沃茲沃斯的俄亥俄州身份證。試圖超越迪林格的神祕女人|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸
這會不會是一個簡單的問題，新婚夫婦交存他們的結婚證？婚禮後：喬治·克魯尼和阿馬爾·阿拉穆丁在威尼斯|芭比拉薩·納多| 2014年9月28日|每日野獸
從封面的角度來看，黃金證書是完全沒有彈性的。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
如果您願意，我將發送一份該發動機的責任證書副本，詳細說明每種情況。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
當這些事情完成後，入境證書將被交付給申請人並進行入境。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
出生證明、婚姻合同或財富清單是否代表一個人？喜劇《胡曼劇目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe
順便說一句，我想你可以很容易地把你的手放在你的出生證和你父親的死亡證上吧？永恆的武器|約瑟夫·霍金